唔該連仔，執左個時事台

攬炒巴一事
可以證明班cctoy狗拖後腿
日日打自己人
打國際線仲要比你班撚樣分化
唔該連仔執7咗佢

唔執娛樂台？

一種抵制造馬團嘅民主抗爭基地

仲有人未block樓主？

但你迫害TL手足
你係愚樂台毒瘤

我無 tl我bb

樓上兩個死GAYLO⬆️⬆️

樓上妓女

反手足周停 屌你老味

哈又一個傻係izone

以為叫我 梳